[遍地開花]到我哋中學生do 啦~~~

【中學生的聲音】

我哋雖然年紀小，但都希望盡全力發出最大嘅聲音。

學生係未來社會嘅棟樑，所以我哋都有必要為自己，為大家發聲。

雖然呢次係香港最分化嘅一次,但亦都係香港人最團結嘅一次。而我哋中學生都想令大家更團結，所以搞咗今次嘅聯署。

【中學生聯署計劃】

民主運動從來都係先由中學生、大學生發起，因為我哋有一股傻勁，我哋雖然會有衝動嘅時候，但全因為我哋對未來總係抱有無限嘅理想，更願意為理想而付出。

我哋嘅堅持已經令而家好多喺政府部門嘅大人都出咗聲啦，今次就到我哋中學生一齊集氣，比呢個不公義嘅政府聽聽，屬於香港人真正嘅聲音！

希望大家可以係表中填上你嘅學校名，同遮蓋重要個人資料嘅學生證，一齊加入聯署！

【A Petition from Secondary School Students for the Solidarity of All Hongkongers]

The voice of us:

Although we are only secondary school students, we try our best to speak up.

Students are the future pillars of the society, and it is necessary for us to fight for the future and our next generation.

Hong Kong is now the most divided, yet Hongkongers are at the same time the most united that we have never seen before.

We hope we can use our power to make Hongkongers more united, so we initiate this petition.

We are secondary school students, we want to make the world a better place!

Please sign:

中學生push

YC人push
但我下年個學年先係，未有學生證

我認同

Push

中學雞
幫你pish

十幾年前既中學生推